%TRS - TRS ...
\begin{figure}[!ht]
\begin{center}
\scalebox{0.85}{
\begin{tabular}{c c}

\hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=10,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=300,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=40,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=80,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={10,50,100, 200, 280, 300},
    xticklabels={\textcolor{red}{10},50,100, 200, \textcolor{greenForest}{280},\hspace{+3mm}300},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de neurones},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (200,280) node (A) {{\Large Max = 76,2}};
\draw[very thick,greenForest] (270,362) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (270,362) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (160,160) node (C) {{\Large Min = 52,7}};
\draw[very thick,red] (0,127) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (0,127) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);

\draw[] (145,30) node {{\bf {\Large (a) Corpus de dév.}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/linear_dev_20NG_AE.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}

%\\
&

\hspace{-18pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=10,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=300,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=40,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=80,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={10,50,100, 200, 280, 300},
    xticklabels={\textcolor{red}{10},50,100, 200, \textcolor{blue}{280}, \hspace{+3mm}300},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de neurones},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (200,180) node (A) {{\Large Max = 67.8}};
\draw[very thick,greenForest] (270,278) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (270,278) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (140,100) node (C) {{\Large Min = 48.7}};
\draw[very thick,red] (0,87) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (0,87) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);
%REAL ...
\draw[very thick,blue] (60,350) node (A) {{\Large Real = 67.8}};
\draw[very thick,blue] (270,278) circle (0.10cm);
\draw[very thick,blue] (270,278) node (B) {};
\draw[->,very thick,blue] (A)--(B);

\draw[] (145,30) node {{\bf {\Large (b) Corpus de test}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/linear_test_20NG_AE.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}


\end{tabular}
}
\caption{Précision (\%) obtenue sur la tâche de classification de documents textes {\bf 20-Newsgroups} en utilisant les couches cachées d'un { \it autoencodeur } variant le nombre de neurones de 10 et 300.} \label{chap:lts:exp:GraphiquesAT_20NG_AE}
\end{center}
\end{figure}